如果林鄭成立獨立調查委員會之日 我地應該去警總門口開香檳

打蛇隨棍上 棍打落水狗 得寸進尺

唔好講咩凡事留一線 日後好相見既垃圾

我地一定要踩住警犬心口上

如果d香檳唔小心射左落警署門口招牌到點算好？

五大訴求，缺一不可

屌你老母依家成立獨立調查委員會 都平息唔到市民對警犬既憤怒

成立之日 一定到狗屋攞彩

舉牌支持警察 行得正企得正 驚咩委員會仲可以還你清白 清算個別黑驚添 係咪啊

開心得太早

調查委員會成員都好重要

條閪婆分分鐘安排晒偽中立人士 懶係回應訴求

如果林鄭重啟政改

佢唔落台我都原諒佢

唔班 佢講出口成立之日 即踩場
之後照個個星期反政府 反撚到5大訴求做曬後
再去警總攞多次彩

我屌你老母死警犬 市民與狗既戰爭

先釋放義士
實行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

唔理*

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

香港警察 男姦女殺！！

呢一刻無齊五大訴求 我係唔會收貨

諗清楚宜家發生緊咩事

警黑政權自己放風
1. ICAC 查
2. 考慮獨委會
3. 放風係林鄭反對獨委會

目的好簡單
1. 減低民憤,希望社會回後平靜 (之後極速收緊香港各種自由, 監控燈署)
2. 成立獨委會, 冇公信力, 多數都係搵2/3 自己友查, 同時限制好多, 肯定有排查, 到時大家都返工不了, 不了了之. 最後都只可作出建議. 之後求其搵幾個人出嚟祭旗, 始作俑者 ,中聯辦同其他官員仲有鄉黑, 就逍遙法外
3. ICAC 查人開晒聲, 同叫人毀滅證據有咩分別, 到時就算拉到都告唔入
4. 放風林鄭反對獨委會係因為其他人為求自保想將呢隻鑊推晒畀佢 (不過who fucking cares)

咁呢個運動就會瓦解, 因為有一部分人會開始收貨

所以叫大家打蛇隨棍上 棒打落水狗 得寸進尺

佢整左一樣 就+多樣上去
6大訴求

係唔會停

唔好停止，直到有結果為止，好大機會係拖字訣

香港中文有冇＂秉公辦理＂哩４個字？

加 攪珠遊擊戰系統 v1.0 TG↓↓↓

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

香港中文有冇＂秉公辦理＂哩４個字？
如果仲有
要等到今日？

我信

我信佢老母！

可以 但五大訴求一定有